下次遊行改口號為五大訴求缺一不可，支持前線警察，警察高層食屎，林鄭落台

下次遊行大家試下改口號為五大訴求缺一不可，支持前線警察，警察高層食屎，林鄭落台。咁樣有冇得想咁樣可能警察都會對示威人士和善d甚至令更多前線支持

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

不了，講唔出支持前線警察

仲林鄭落台？仲幻想班狗對示威人士和善？
都on9

要支持狗？不了
林鄭下台？都不了

我都明但係真係唔想再見到前手足受傷比班狗咁樣搞，可能大家忍辱負重少少會有意想不到嘅驚喜呢